連登仔平時揸車normal定sport mode

econ/normal
sport/sport+

點解？

Racing
型 威 勁

我開intelligent mode

eco mode
維持二千轉

auto mode

連登仔個個請司機

Sport Plus再加三度

平時揸開track mode+TC ESC off

比返應有嘅野你

Low Mo

要問下個司機先

自己一個果陣就sport
飛住去 重油重brake 幾撚爽

wrx sti

揾朋友寫ecu

dccd

小路出大路先至sport.

去緊油站會開sport mode

一個人用eco
2個人就sport

窮撚keep住1500轉

Corsa

Eco，仲成日用Cruising

limp mode

Eco 長期千幾至二千轉 入油前同入油後個程會開sport mode

寶馬行limp先係正常，唔係limp緊可能買左假野

rico哥燈位又贏個馬鼻

其實點解?

一定係sport plus加三度

揸開拉利, sport=normal mode

咁race plus 加三度

心理上覺得反正都入油 不如用多少少油爽下 入完油個程又係咁諗

幾時有話自己揸拉利？

Eco Mode
見到啲藍色字用少咗幾多油好有滿足感

潛水專用

bus mode

乜mode都冇 得個D波

利申。乞兒版dodge Charger

v6?

係3.6pentastar

做乜撚野姐你

佢冇講錯喎 458一開波就係sport mode嚟

長期sport mode
反正sport都好慳油

Eco mode

行屯公Sport, 其他都normal

race mode

3000轉彈射起步 之後波波盡

依家講緊Driving mode 喎

Ct200h normal 慳過eco
踩落仲爽d添

Ching sick ball